警方：荃灣沙咀道曾有警員開槍

【20:57】警方承認在荃灣沙咀道曾開槍。